中國製造2025可以全面加速嗎？

有冇阻滯？

等內循環啟動後說全面加速

可以重啓

2021 ok啦